召集所有running man既fans(28)

討論最新一集內容請用Size1及粉紅字

RM最新集數種子下載:

TSKS發佈RM的時間，多為星期日晚上十一點後。
夢想發佈RM的時間，多為星期三晚上。

RM最新集數線上觀看:
由2015年開始，RM獨家播出權重新由土豆及優酷取得，最新集數的線上高清及超清版本大概於星期一凌晨一點鐘發佈，鏈結如下︰

其他RM線上觀看網站:
小漫

楓林網

愛奇藝
﹙因沒得到2015年的播出權，因此自播出2015年1月11日最後一集後便沒有更新，但之前的集數仍能如常收看﹚

為方便觀看土豆、優酷、愛奇藝等內地網站，請使用Google Chrome 並搭載擴充功能程式 Unblock Youku，選擇普通模式以便收看

RM在線直播直播時間及網址:
韓國時間週日下午六時二十五分
香港時間週日下午七時二十五分

推薦直播一
SBS官方直播網﹙會有兩個廣告，需註冊SBS﹚

推薦直播二

Running Man 各成員之社交網站

HAHA

twitter：

instagram：

微博 ：

李光洙

twitter：

instagram：

微博：

池錫辰

twitter：

instagram：

微博：

金鐘國

instagram：

微博：

宋智孝

微博：

instagram：

Running Mate之社交網站

梁世贊

instagram：
全昭旻

instagram：

已下車成員:

Gary

twitter：

instagram：

微博：

軼事:
E060為開放式結局，請自行判斷，以下為詳細分析

E154由於趕拍「逃脫危機」的關係，因此鐘國完成夢想盃足球比賽後自己先行離開

Running Man 新手入門 (由池錫辰 巴打提供，更新於 NOV 2016)

Running Man (下稱:RM)
開播至今已三百多集
對於新手或從未接觸RM的朋友
可能會有些無從入手的感覺

有時集數之間會插播過往的片段
因此本人極度建議新手由第1集開始
慢慢追看下去

為了方便各新手收看特定的集數或片段
在此本人把RM的集數及成員間的軼事
作以下的分類，方便查看

以下各集數之分類僅供參考，如有欠缺請見諒，不喜勿插

水槍篇
水槍篇為劉在石的特輯，利用水槍射濕或塗鴉其他RM的名牌，將其淘汰。集數如下:

E038, E091, E140

E231為水槍篇外傳，由李光洙擔任繼承者

Monday Couple篇
Monday Couple(宋智孝及Gary)的互動為RM內一大看點，與其相關的集數如下:

端倪 (Gary稱讚智孝雙眼可愛): E008
Gary展開攻勢 (買冰咖啡 + 任務中拍下智孝獨照): E010
智孝抱緊Gary雙腿，最後Gary心軟，雨中放走智孝: E012
正式稱為Monday Couple: E014
智孝稱週一已有那「男友」: E016
任務期間，兩人的Titanic式經典鏡頭: E018
智孝為求不被淘汰，跟Haha演情境劇，招來Gary妒忌: E020
智孝表示週一，Gary是「我的男人」: E032
智孝為求補償對在石於E29的背叛，拋棄Gary，投向在石隊: E033
第一次最強者戰: Gary vs 智孝: E042
智孝與Gary認定為社內夫婦: E046
夥伴特輯，Gary與智孝聯手淘汰他人: E056
開場分隊任務「團團轉」，智孝與Gary自成一隊: E070
分手: E082
兩人成為夥伴，倍感尷尬: E090
任務中智孝詢問Gary的真愛是誰，Gary爽快地回答是智孝: E106
分手後的初次互動: E115
Gary先替智孝拿取活動服，其後智孝與Gary在大堂拉拉扯扯: E119
智孝稱Gary樣子很丑，其後Gary稱從智孝的網頁中「退出登錄」: E123
正式復合: E126
Gary 與智孝同咬朱古力棒以完成任務: E137, E144
三年半後，Gary再次心軟，猶疑一刻遭具滋哲撕下名牌，因而被淘汰: E153
在Gary的要求下，智孝大叫 "我想擁有你姜Gary": E154
最終任務中，Gary與智孝兩人並同捨棄黃金，同選對方為自己的伴侶: E159
順序整理的午餐中，智孝稱受石鎮欺負，Gary立刻對石鎮進行訓話，並把自己在午餐中所獲得的香腸，轉贈智孝: E160
三年半以來，Gary首次親吻智孝的面頰: E163
身為王子的Gary親吻飾演白雪公主的智孝的額頭: E204
今集出現多處粉紅，包括同組的周一牽手逛街，街頭情侶拍照及於心跳遊戲互訴真心: E206
智孝於最終&#20220;務聽從群眾意見選擇投靠Gary的陣營: E233
製作組詢問各人於2014年最深刻的事，智孝的是「Gary曾要求與她認真交往一個月」: E227
兩人再次成為一隊，Gary於遊戲中的說話充滿曖昧: E251
兩人一起進行拼圖遊戲，該拼圖猶如兩人的結晶品: E267
兩人於福不福遊戲中被編為一隊，共同前往濟州島進行任務，期間出現多處粉紅，包括智孝給Gary戴上戒指，成員們亦指兩人應一起拍攝《我們結婚了》: E288
因節目要求 「想了解他們」，兩人於節目中舉行正式約會，並對大腦進行檢查，以確定他們對對方的愛。E291
GARY最後一次拍攝，過程中智孝眼眨淚光，說出對GARY最後出演的感受: E324
GARY下車後第一次作為RM嘉賓，遇見GARY時把GARY抱緊攬實，並合唱 LEESSANG 歌曲 「不能分手的女人，不能離開的男人」: E325

(還有很多MC之間的互動，未能盡錄，如有欠缺請見諒。)

個人戰篇 (無嘉賓)
RM個人戰為7位RM互相對壘的特輯，集數如下:

第一代最強者戰: E042
儀軌的秘密: E048
Gary真人騷: E060
第二代最強者戰 － 超能力者: E074
Gary知道的事: E081
劉士邦再臨: E091
停不了的生存遊戲: E093
喪屍競賽: E098
第三代最強者戰 － 還生: E130
病毒篇: E140
順序整理: E160
尋找少女: E165
對決！年末結算: E178
來自Running星的你: E185
Running Man 時間旅行: E196
英雄們的復活: E216
外星人逃出地球: E222
職場生活白皮書: E223
想擁有你李光洙: E247
萬眾一致: E267
復仇的迷宮: E270
LOST in 首爾: E276
喪屍戰爭: E277
SNS回覆競賽: E280
繼承者遊戲: E281
第五代最強者戰: E285
7根湯匙: E288
想了解他們 － Running Man Q&A: E291
7 vs 300 : E300, E301
神秘的魔術方塊競賽: E311
監獄行: E316
火熱火熱競賽: E318
邋裡邋遢(上) － Goodbye Gary: E324
邋裡邋遢(下) － 缺乏旅行: E325

個人戰篇 (嘉賓參與)
以下集數為7位RM及嘉賓互相獨個兒對壘的集數:

泰國特輯 －犯人篇: E051(嘉賓: 金玟廷、Nichkhun)
濟州島特輯(下) － 心理遊戲: E058 (嘉賓: 車太鉉、申世炅)
福爾摩斯篇: E079 (嘉賓: 尹道賢、金濟東)
音樂精靈特輯(下) － Running Man夢遊仙境: E089 (嘉賓: 鄭在型、BoA)
一百集特輯 － 眾神的戰爭: E100 (嘉賓: 金喜善)
金秀賢犯人篇: E102 (嘉賓: 金秀賢)
韓志旼的真實遊戲: E106 (嘉賓: 韓志旼、金濟東)
奧運之星特輯(下) － 狩獵目標: E110 (嘉賓: 朴泰桓、孫延在)
預見未來者: E116 (嘉賓: 池珍熙、地成、宋昶義)
007特輯(下) － 內部之敵: E121 (嘉賓: 李昇基、朴信惠)
王的戰爭: E124 (嘉賓: 高洙、韓孝周)
亞洲競賽(下) － 金劍傳說外傳: E136 (嘉賓: 李棟旭、韓惠軫)
動物王國: E141 (嘉賓: 殷志源、Jessica)
復仇者聯盟: E150 (嘉賓: 鄭斗洪、秋成勳、澤演、燦盛)
捉迷藏: E158 (嘉賓: 孫賢周、全美善、文晶熙)
狼與羊: E168 (嘉賓: 朴明洙、IU)
指控嫌疑人競賽: E175 (嘉賓: 孔劉、朴喜洵)
死亡賓果競賽: E217 (嘉賓: 趙震雄、吳尚津、金成均)
交響曲競賽－密室消失事件: E218 (嘉賓: 金智勳、吳漣序、鄭恩地)
黃金鑰匙競賽: E239 (嘉賓: 成始&#29828;、金東賢)
女演員綁架事件: E246 (嘉賓: 孫賢周、朴敘俊)
黑名單競賽: E249 (嘉賓: 金俊鉉、U-ie)
消失的鑽石: E286 (嘉賓: 金佳妍)
機器人戰爭: E294 (嘉賓: 宋旻浩、南太鉉 (WINNER)、惠利(Girl's Day))
王座的遊戲: E314 (嘉賓: 李準基、洪宗玄、姜河那)

夥伴特輯篇
此為7位RM與其他嘉賓成為夥伴(兩人為一組)的特輯，集數如下:

夥伴特輯(上) － 女高生競賽: E055
夥伴特輯(下) － 可怕的大姐們: E056
夥伴特輯二彈(上) － 雙雙競賽: E063
夥伴特輯二彈(下)及睡衣特輯: E064
美女三劍客 － 復古聚會競賽: E080
大哥競賽: E090
婚禮競賽: E094
花樣中年特輯(下) － 爸爸與黃金蛋: E112
仁川登陸作戰: E115
傳說的紙牌王: E144
九尾狐外傳: E149
夥伴: 1%的友情: E159
The Number: E174
料理大戰: E179 - E180
國土橫越－迎春感性露營: E192
不會破碎的愛情: E198
一天旅遊競賽: E203
BIG 7 彈棋子大賽: E210
1470: E211 - E212
沒關係，是財閥啊: E213
人類最後的情侶: E220
愛情的極與極: E224
友情的黃金包: E232
2015新年料理大戰: E234 - 235
最高的愛情: E237
危險的情侶: E244
極與極懲罰競賽: E248
愛情與戰爭: E251
愛情度假: E253
第四代最強者戰: E257
傳說的情侶對戒: E268
連接紐帶: E274
差一旬實習生: E287
太陽晉的後裔: E297
中心競賽: E299
Running Man X Running Woman: E313
Avatar House: E323
Bromance House: E327
Running Man和6公主: E343
No.1情侶競賽: E356

對抗賽篇
此部份為RM全體隊員組成一隊，與其他嘉賓所組成的一隊，進行對抗賽，集數如下:
(註: 部份集數，某位或某幾位RM成員將會加入嘉賓所組成的隊伍)

RM vs BigBang: E084, E085, E250
RM奧運會: E104(第一屆), E129(第2屆), E184(冬季奧運會)
8090傳奇特輯: E122
學校競賽: E138
RM vs 叢林的法則: E145
鄭雨盛之死神: E151
暗室後腦勺事件: E157
RM vs 神話: E161
RM vs EXO: E171
綜藝 VS 電視劇: E190
農村偶像 VS 都市偶像: E201
王鼻子與朋友們: E207
試音之戰: E214
花美男單戀報告書: E230
真男人選拔競賽: E236
高校虛勢王: E252
100 VS 100: E271 - 272
Battle！Gag競賽: E273
尋找No Man: E298
Running Man VS 綜藝Avengers: E305
光洙的反擊: E309
改詞對決大戰: E312
Avengers II: E317
搬家戰爭Running Man vs 製作組:E341

朴智星篇
為了宣傳朴智星所參加的亞洲夢想盃，至現時為止共出演四次RM，集數如下:

2012: E095, E096, E097(外訪泰國)
2013: E153, E154 (外訪上海)
2014: E199, E200 (外訪印尼)
2016: E283, E284 (外訪上海)

崔民秀(獵人)篇
民秀大哥為所有RM都害怕的對象，只要他的出現或提及他的名字RM都會極為害怕，其出演集數如下:

E052, E053, E069, E118

外訪篇
RM多次遊走多個國家及地區作拍攝，集數如下:

泰國: E050, E051
北京: E061, E062
香港: E072, E073
亞洲競賽(澳門，越南): E133, E134, E136
澳洲: E188, E189, E191
台灣: E212
杜拜: E289, E290
Global Race(蒙古,俄羅斯): E351,E352, E353,
Global Race(日本): E353,E354 (含劇透)
國民推薦計畫 - 1%的某個地方(日本): E355
國民推薦計劃 － 1%的某個地方(印尼) :E369,E370,E371

圍爐老屎忽

留名

lm

LM

Lm

lm睇旅遊節目

牛名

新post繼續

做咩

近排d post推得咁鬼快 。。

多罵戰

粉字

唔粉呀

唔想再睇多熙屌鳩昭旻
不知幾有睇頭

頂多兩個星期就冇啦

13:0

事實勝於雄辯

李相燁 好鍾意睇佢

漢娜同王大陸？ 死台狗

連登好多台灣人㗎 小心啲講嘢

btw 蝗大陸代表中国 關台灣咩事

點解d韓國娛樂公司成日都有呢d野，rm成員印象中都好多有同經紀公司打過官司

因為班經理人公司都係仆街吸血鬼

呢間好似係中資黎

在錫同鐘國都同經紀公司打過官司

再睇返上一集，發現最後討論嗰陣係剪接過好多次
在錫話無嫌疑嘅三個人坐埋一齊先，但之後啲片段係不斷舊坐位同新坐位穿插
剪到佢地好似講緊同一句野咁，但其實係分開講

其實成日都係咁
車game成日都調位剪返埋一齊
有時同一round game 都可以調哂位

睇完post頭見到最強者戰就想睇返
其實係咪應該黎個第六屆最強者戰
新人入到黎之後已經少名牌戰 又少左gary
整個最強者戰出黎睇下個新排位唔好咩

之前話左係最後的最強者戰

之前好似都話過會摺

唉 呢一年瘋狂loop global project類型咁
好掛住以前啲game 間唔中炒下以前冷飯好過啦

雖然好傷身 但想睇番一杯茶

咁快推左兩個post 冇追post一個禮拜發生咩事

全昭旻黎左香港

可以唔玩咖啡檸檬蛋玩苦茶

幾時

苦茶已經玩撚死佢地

好似早幾日快閃黎左一日

你去撚左冥王星黎???

幾日前 黎拍rm

去到咁遠都俾你發現

自己黎定一齊黎

大神都黎左

你想同大神扑野？

仲話同昭旻扑緊嘢

扑到過左嚟搵我都唔知

你可以同SP 兄, 搞LOVELINE

究竟有幾多個同昭文做愛account

就黎有好多 同漢娜

你地應該做到好朋友

好多痴漢

下集個預告好似好正

我已經有預感，twice上RM，實有一個中招，應該會係子瑜

有冇人會改同多熙做愛

冇

漢娜有冇整客？如果冇我接受佢同我做愛

容

光洙

可能你要整容佢先接受同你做

睇段片，有少少RM嘅影子

仲有幾多做愛撚麻煩一次過出晒黎 THANK YOU

又sp又做愛又扑緊野
你地三個痴漢hehehe
昭旻等我黎上

去完香港 仲要再去豪華/懲罰旅行
至少有3-4集漢娜bb?

神剪接 完全估唔到仲有幾多集

呢個真
已經唔可以用常理推測

拍一日分兩集播

兩集中間再攝一集xxxx特輯

預測輪盤結果起碼慢鏡加重覆鏡頭三次

以前最強者 水槍特輯個d係好好睇 但比宜家個pd同剪接搞 真係點都會死
我覺得呢d停留喺第一代rm7人年代就最好 兩個特輯真係best ending
第二代8人係第二種模式 雖然真係好撚垃圾
但都唔好搞翻以前既野好d 好似唔啱feel
諗新橋係最好

點解死都唔肯玩舊game
唔想再睇global project

而家個pd 整個桶叔叔最強者就有
當年啲咁有創意嘅嘢點會諗到出嚟

btw係咪就黎400集，有無消息話有無咩特輯

14 15年個排 勁憎個排集集都係宣傳
宜家睇翻原來已經係好睇
我既標準真係越黎越低
幾時換班底 是但換一個轉下風格都好啦 反正都係捱唔到好耐

多熙審判發din話昭旻 有無人覺得haha嗰下係真心嬲

岩岩又睇多次最強者戰，真係睇極都唔厭

有特别嘉賓

桶叔叔同水泡

砲

引哂幾名老公同SP出黎

我幫佢地影

無

無 佢似平時同女人傾計頂唔順條女點極唔明果種炆

有

左邊好正

究竟佢地班女人d頭係有幾臭

有冇人知DLKOO 個密碼係咩

只洗髮尾

做rm又成日戴帽

有啲想聞吓

dlkoo

昭旻好白滑
好想顏射佢 幫佢美白

好想聞

睇黎一齊去完香港friend左，見佢都無貼過同其他成員既合照

智孝做老婆
再搵昭旻漢娜做智孝妹妹

痴撚線

漢娜可唔可以固定 好鐘意佢

我諗女團果d仲臭

iu講過佢唔夠時間只會洗下個瀏海 唔知其他女仔係咪都係咁呢

其實好多女都唔係日日洗
秋冬天兩日洗一次完全唔係問題
夏天就

好似得漢娜同智孝冇俾人聞過個頭 會唔會係香㗎呢

係香㗎

姜漢娜老公
人哋晚晚畀蝗大陸中出 你都唔知喺邊度

夫目前犯

其實漢娜最尾開箱果PART都好好笑

都好笑 但佢同智孝仲有鐘國個part仲搞笑

突然諗起 智孝係咪已經好耐無做spy

以前睇rm結尾係吓咁快就完左 快啲播下集

依加睇rm結尾係吓咁樣就完左 希望下集玩新野

睇緊live 我真係屌個pd老母 又爭野食
太撚燥 忍唔住上黎鬧下

唔撚好玩直播啦屌 , 仲以為你啲粉字係上一集唔少心睇左

我以為佢專登highlight叫我睇

粉字完都唔可以直播既話 其實仲有咩唔做得 不如下次開新po第一頁講埋啦

上集冇算係咁
個PD忍唔到唔爭野食

唔好嬲 下次記得小心d啦

其實都唔明有咩好嘈
未睇最新一集既都唔會入黎 入黎都唔會參與到任何討論

以前多數出中字後唔會入黎睇野直到自己睇完 , 要改成一開播就唔好入黎了

見到粉字skip咪得 前提係每個人都配合

我唔會假設人人都會用粉字 , 所以都係睇完先入了

而家用埋粉字都有得比人屌

唔理咁多 見到有人白字劇透即屌

淨係做狗公講做愛算啦

何況都唔算劇透啦
根本就係必有嘅game
我劇透一個月內必定玩多次

唔覺既
但係車到多熙鬧昭雯 haha係後面係呆樣無笑過

劇透

昭旻還拖

對多熙?昭旻上集都駁返佢嘴

SP兄識韓文?

YouTube rm channel劇透咗
還拖方式同光洙之前做開嘅一樣

睇黎未睇中字前連youtube都唔上得

幻想出左中字
不過幻想有時會譯到1999同錯

第一個GAME同FAREWELL GARY個集
個HIDDEN GAME一樣

光洙同昭旻玩好似開心過同多熙玩好多

今集個個針多熙

四捨五入嗰個係咪太誇張 我睇到嚇親

又兩個人走到九里遠

最精彩嘅係開頭

終於有久違嘅泥灘，雖然同製作組零關係

有冇人要搶住做今集隻熊公仔?

隻熊仔係我嚟

漢娜好正

好耐冇睇到笑到冇氣

我覺得個part係最好笑但光洙要俾pd屌

好想聞昭旻啲屁 應該係粉紅色

真係服左班PD
一個屁都玩到出神入化

不過都係以前石鎮放屁好笑啲
Youtube有合集

多喜bb 被暗串
預告咁似無挑

下集又黎年齡告知

多熙又喊

頂多熙唔順 唔想再見到佢

好撚心涼見到多熙比人針 連鐘國都頂佢唔順

本身停左追RM
覺得成日都周圍飛好悶
但最近呢幾個星期既集數都好好睇
突登係連登睇下有冇人討論
原來呢到咁多人鐘意漢娜
係咪因為佢蠢得幾可愛

佢真係太認真 好惡
我覺得佢心地唔太好
我估會比好多RM韓國fans負皮佢
但係製作人眼中佢咁樣先可以引起大眾對RM關注

其實呢d食飯任務係咪真係會比佢地食咁少野
大拿拿教要錄成日

昭旻還拖個下鐘國真英偷笑

live都俾人屌 係咪痴線

拍完幾個shot咪一齊成團食晒佢囉
唔通倒左佢咩

光豬

睇rm ig有幾多人想佢代昭旻
雖然我非常反對

今集光洙真係做多咗
鄧啲工作人員陰公
另外雖然我唔憎多𤋮
但係佢咁認真嘅性格的確唔適合做綜藝
如果要磨合都一定需要非常長嘅時間
下集應該幾搞笑 希望唔會比預告Fake啦

我覺得光洙個part最好笑

光洙今集真係多咗

以節目效果而言當然係好啦
但係係成員嘅反應之中都睇得出過分咗
佢自己都不停道歉
而且工作人員都未必預料有泥漿嘅部份
執手尾都幾係野

對react flyknit molamola

下集有志效

光洙應該會請返班工作人員食餐好啦

有冇人可以cut 昭閔打熊仔個part 出黎

覺得昭閔愈來愈可愛

我目測ig/youtube留言，發覺支那人同南亞人多數都係好憎昭旻，鐘意多熙

多熙唔響度果陣世贊串佢要單人鏡頭呢下竟然唔cut，多熙如果睇返比人咁講都幾老尷

多𤋮係原罪應該死撚左佢大家話係咪

明明佢第一次上嗰陣好多人鍾意佢

做到效果咪算
係要成日喺到估邊個憎邊個咁
今集多熙咪又係同昭旻攬頭攬頸

話多左其實可以cut，但剪左咁長出嚟證明PD都認同係有笑點同效果，

反而鐘國，同智孝真係好沉，
有少少全盛期已過

其實我覺得佢幾好 純粹想睇下咁講會有幾多人和應屌鳩佢

講真個個都撈左演藝圈十鳩幾年，邊會拍兩三集就咩一齊針人，仲細咩

咪係
現實都唔會咁易憎一個人啦

好彩仲有啲理性既巴絲

Haha都對多熙好好，次次佢搞到僵僵地果陣都係haha幫手打完場，仲會安慰多熙

其實佢地覺得多熙太用力over左唔出奇，但唔會係好惡意咁針佢先

似無挑+1

無挑

其實個post有邊個係惡意針對佢

唔好玩啦拎IG班弱智仔嚟講

你最撚正常

你要明白做多咗同值得利用係冇衝突嘅
智孝今集算投入咗唔錯啦 鍾國擺到明係Hea做樣

cut 左幾個你唔知姐

佢地兩個應該心淡 佢地上其他綜藝好活躍

係未聽唔明人話 係未要人屌你先聽得明

IG 雞出現

只係睇你個弱智仔唔順眼好耐姐 垃圾做愛撚

好似之前揾堆idol 去玩,
在石同佢走九里遠搶條褲

辛苦你留意我咁耐

今集多熙同成員“做效果”都幾好喎衰鬼
睇到我幾撚爽

枉枉呢d先好睇

睇完今集真係覺得世贊最好快D走
集集都係個D依附其他人既角色 乜都加把口 屌 好黑人憎

我都話撚咗架啦！

無論佢點做
每一集都有人屌世贊

lm 一陣lunch睇

不過認同呢幾集係好笑咗既
雖然黎黎去去都係果啲game

賴死唔走

係 你見無人改user name做世贊SP就知

屌PD老母 又係乞食game

次次都要光洙乞食 睇見都慘

其實次次都要佢做同一樣嘅嘢 啲氣窗完全唔覺有問題真係好嘢

差啲唔記得粉字

收視繼續跌
(15 SBS 런닝맨 6.9)

以前RM淨係靠隻GAME 都剪到一集
而家RM要靠成員乞食同放屁先湊夠到一集出嚟

依樣真
我睇到有段世贊仲話多熙博單人鏡頭 有無搞錯咁講野都有
憑乜野咁講呀
你自己廢無角色就唔好阻住人啦...

唔係見光洙豁出去跑埋落泥灘 一早熄咗

光洙越北真係好正

乞食真係好惡睇，最尾個game其實幾好，但光洙玩到變左1 man show

當昭旻跑去泥灘
已經係度諗光洙會唔會落去

劇透gif

梁世贊換漢娜做固定得唔得

唔算hea啦
我覺得連pd都唔發現2秒就玩完
得鍾國知 一聽完規則就9笑

其實韓國係咪特別多呢d泥地，定所有地方都係咁

其實會唔會就係啱啱做完手術嗰集黎
見鐘國行路都屹屹下好辛苦咁

PD仲講埋啲乜撚野光洙個隊都有機會贏 笑死我

健身啱啱操完腳點都有兩日 gut gut 地啦

哈哈哈 好正

On撚9 做熊仔有撚劇透？ 矯枉過正
屌乜撚野請問？

執正嚟做有咩問題

真心家下真係光洙CARRY...

比PD打真係笑到標眼水

人地鐘意做風紀

樓樓上又想俾人屌

咁不如逢星期日同一成個post d reply都粉字哂

你個名

今集都幾好睇喎 , 差啲俾條直播撚影響我觀賞意慾

不如下個post寫閒唔准睇直播

根本剩係睇光洙個隊...如果踢觀到真係學在石幾秒搞掂 剪片都唔知點剪

乞食加長15分鐘

今集幾好
比光洙笑死

呢個POST世贊做乜都比人屌

應該無左果個zone，任何地方都係掂到就out，細個踢罐係咁玩

班pd無睇銀魂 唔識得玩

好想做隻熊仔

今集真係光洙carry

不如話近呢一兩年都係

昭旻真係好可愛

難得星期日得閒睇下直播 想上黎呻兩句 仲要粉埋字講到明比人聽係劇透 咁都要比人屌 唔該下次乜撚野規矩都list哂出黎
你班連登仔真係好撚麻煩

好耐冇笑到咁 光洙真係

相信係不久嘅日子佢嘅下場會同亞視一樣
就係執柒左佢
PD們不如你哋另謀高就

今集係我近排睇會大笑又唔會飛住黎睇既一集
對上一次大笑個集係拍年齡告知個集

今集啲game都算係咁 起碼令成員有興趣有得發揮下
桶大叔個啲真係發揮既機會都無
泥灘個pd同埋石鎮話佢越北都好好笑

利伸次次睇多熙乞食都好尷尬
漢娜雖然世界級 但都唔建議加入做固定

自從連燈有黑底呢個選擇之後
粉宇桌球已經冇用

劇透

我覺得攝影師好辛苦
佢又真係幾敬業
仲要幫手搵鞋個班友
光洙係就係樓上食花生

矯往過正果班可能係支持無粉字果班

我自己都係用黑底 但有時唔想劇透 一見到粉字就會碌走出 咪當係一種提示囉 我覺得有粉字係冇問題
但我用左粉字都要比人屌我劇透 所以先燥底

屌. 咁咪冇人再入黎睇POST同討論囉. 我而家都睇完先入黎.
怕撚左, 如無必要直頭唔入黎睇.

以前出字幕前入都仲係安全 , 但而家一開播就已經唔好入 , 因為會有人文字直播

巴打慘d
粉字都俾人屌

講乜鬼野以為係上集內容呀
都過左成個禮拜啦仲粉字上一集
我唔反對粉字呀
不過你咁大義凜然要人禁多個制粉字方便自己，自己都用下腦搞清楚下logic 啦
真係吹漲

劇透固定成員其實無問題

有咩規則拿拿臨列晒出黎審啦
舊既要推翻新既又唔講明

昭旻打李多熙好好笑

講咁多規則做乜 9 , 自己執生幾時入幾時唔入就最好

好撚煩 粉唔粉字都可以嘈咁耐
粉撚咗字都要俾人屌
痴撚線
粉又屌唔粉又屌
唔想睇咪block咗嗰個人囉
嘈乜撚

粉字左都要比人屌真係痴撚線

未睇就滾返出去啦，人地撚知你幾時睇咩

都已經就左啲麻煩友粉字啦 仲想點？

KBS Happy Sunday9.7%（-1.1%）
一部
MBC蒙面歌王上部5.4%（-0.6%）
MBC蒙面歌王下部8.4%（-1.5%）
SBS RM上部4.6%（-0.9%）
SBS RM下部6.9%（-0.4%）
二部
SBS 家師父一體上部7.0%（-2.2%）
SBS 家師父一體下部9.1%（-2.6%）
MBC奧地的魔法師5.4%（-0.4%）
SBS我家的熊孩子上部15.4%（-1.1%）
SBS我家的熊孩子下部19.9%（-0.5%）

週日綜藝全部跌哂

RM 算跌得少

仲未嘈完粉字

點解呢個po可以咁撚on9每個禮拜就係嘈粉字唔粉字
依家仲誇撚到粉左都俾人屌

好撚煩

某幾個人成日撩起粉唔粉字嘅問題 煩到喊

咪係，佢正正常常咁啦
老實講，當初gary走咗，完咗member week
Rm真係死氣沉沉咁，做咁耐fan都有d唔忍心
到加咗2個新成員，好似有返d活力
佢兩個未必話做得100分
但都叫做努力做好，同舊成員都幾夾
見到依d留言有d無奈

無辦法，只能夠話佢同RM真係唔夾

Haha都ok
光洙係肢體搞笑
Haha係講野搞笑

以前仲多人睇直播都留言啦
驚咪自己睇完先入PO囉
我都係咁
其實而家劇唔劇透都冇影響既
都冇劇情

最好就係Gary番嚟

不過而家呢班PD , Gary係度都會好似智孝鐘國咁慢慢沉

最大問題一直都係係班PD，應該換返班有用嘅PD，做返起個收視，先再決定成員去留

尋晚個PD講野仲多過啲成員

算啦，都唔知鬧咗幾多次，而家都係有得睇就睇，過多半年可能就睇都無得睇

假如無下車/被下車事件 半年似乎快咗啲嘅 始終海外仲咁受歡迎

被下車事件之後，我就一直堅信SBS係韓國最on9嘅電視台，就算突然有一日RM停播，我都唔會再覺得出奇

唔好劇透 ok?

其實未睇就入黎係為乜 以前就話有人post下新聞，依家入黎係為左睇罵戰
話睇下其他人講好唔好睇個邏輯又有少少奇怪 你expect啲睇完嘅人入黎淨係講好睇同唔好睇？ 點都會有少少內容support好唔好睇架啦
定係以後要加多個規矩，以後每個留言第一句要紅字特大「好睇/唔好睇」+「xx/100」之後先細粉字討論

點解要遷就佢地呢
你未睇係你既事
人地睇左係到傾
咁係佢地既自由
竟然唔想知可以係差唔多時候唔好入黎
唔好將自己既無理合理化

好耐之前已經係咁諗 半年甚至一年前
好似都仲有講過呢個point出黎
你話仲有一半係新聞就話姐

而家個post仲有啲咩？
固定成員
粉字
世贊
完。

奇怪啲咁講
你入咗個吸煙區仲要叫人地掛住塊牌話自己食緊煙都字
未夠
就黎要人企係吸煙區都要用個套笠住自己黎食先係啱
不過實有人會屌呢個比喻唔恰當

屌那星劇透殘黨又出黎吠

其實咁驚劇透咪未睇之前唔好入post
地球圍住你轉呀？

王鼻真係夠哂on9 但佢又唔係唔投入 但佢有時真係好似發緊夢
王鼻

支持唔俾劇透嘅巴打開個非劇透post
一天都光晒

次次駁完一輪過兩集又出黎吠過
又要人答翻一樣嘅野
自己唔明點解要粉字就追翻之前個post
唔好三兩日就出黎吠一次

呢到人多係支持粉字
邊個想地球圍邊個轉呀 睇過？
唔想守規就躝
集集都喺到引戰
煩撚到

你自己死出去開劇透post啦柒頭
呢到post頭講撚明劇透要粉字啦傻鳩

其實人地有粉字囉
不過佢因爲早過頭睇左所以都俾人屌

你就傻鳩
你都唔知樓上嘈緊乜就開火屌人
依家人地跟撚晒你地規則又細字又粉字
都俾人屌 咁係乜玩法

呢樣係另一件事
粉字左其實冇乜問題
而家嘈緊班人明顯係唔想用粉字嗰班

平時係屋企佢都成日咁打我

原來個po有咁多人

粉左都屌個個就多左啦 大家跟返慣例新一集劇透就粉字咪算 推咁快以為有咩大新聞

不如分流啦
粉字一個post
唔粉字一個post啦

咁以後由新一集直播播出開始計
對上一集就唔駛粉
直播想講野就粉細字
其他不變
滿意未

一直都係咁

計埋今集係第三定第四個星期？

之前石鎮 HAHA同世燦去台灣拍嘅綜藝出咗第一集啦

依道嘈交仲好睇過running man
次次入黎都係嘈交
少少事就起哂槓 嘈親交有幾個D名我都有少少印象

今集多熙行過去問鍾國防守定出黎個度好尷尬
比鍾國一句就收左佢皮

巴打 佢地係因為上面有人粉字左都俾人屌所以先拎番唔粉字出黎講 咁佢地今次又嘈得合理既 跟唔跟規則都要俾人屌咁邊合有人想跟

其實佢地係咪有D人已經杯緊多熙?

黎香港先係第四
（透未來 俾人屌硬）

係咁嘅咪我理解錯
只係唔想又嘈要取消粉字呢d
嗰個回覆粉字左其實冇乜問題
何況嗰段其實唔算太劇透啦

又嘈粉字
以前舊登都唔見有多人嘈, 依家每個POST嘈一次

睇緊 睇緊左無挑同running man個節目俾我感覺好新穎

唔知啦
但覺得鍾國好似唔係幾like佢

曹世鎬又真係幾似哥布林

上面明明嘈緊粉字都比人屌
而加都無人話要取消粉字 你又自己起晒鋼咁做乜

本來次次想睇下個post大家對今集點睇
點知碌好耐先有少少關於今集睇法
其他多數係做愛發情唔知做乜春 嘈粉唔粉字
好無意思

國鐘心諗你班pd有無用腦
諗個遊戲出黎我用兩秒就可以同你玩完
班pd知唔知醜

我都覺得世贊無問題 唔少笑位靠佢比反應接落去
佢做啲野又唔會令我反感
至少好過多熙多多聲 煩膠得黎又唔好笑 做啲野又討人厭

光洙個航拍好型 越北了

有無人留意到多熙走出黎乞食個陣
haha個表情轉變 好細微既變化 但笑撚到我傻左

另外國鐘應該對多熙無乜好感
走過黎乞食個陣望都無望過佢
又擰去智孝個邊應該係一齊笑鳩佢
之後踢罐個陣問人地企咩位 又俾人疾話我地唔係好熟
國鐘直頭退左幾步 心諗喂喂喂企開d啦屌你老母
俾昭旻打個陣又同真英笑得勁開心

唔好再嘈粉唔粉字啦好煩呀屌

公道啲講 你入得嚟預咗有劇透 咁驚嘅咪唔好入嚟 都粉字咗 仲想點

得罪講句你未睇就入嚟其實自己都想八卦下新一集發生咩事啦 點解唔直接睇咗新一集先再入嚟評論 反正未睇就入嚟都討論唔到啲咩架啦

一句到尾

字就粉撚咗 唔滿意過主 世界唔係圍住你轉

建議各巴絲接下來唔好再討論粉字問題 就此劃線 邊個再講就直接block 請跟隊以尋求盡快回復正常討論

我都好覺！正常無野嘅話d人會俾反應，但今集係連在石都係靜左望住佢唔多想理咁，乞食同走去問鐘國個度都係，個感覺似係講緊: 你又做乜鳩
仲有佢成日扮蠢做d岀格野搏鏡頭，今集哈哈世燦都有講笑咁講岀黎，尤其係答問題個度，明明已經傾好兩個方案，成員都投曬票簡邊個，都仲會企起身嘅 真係理解唔到，解釋又淨係識講 ah ni ah ni

平時我只係追POST唔LM既
但忍唔住講幾句
由星期日晚開始到星期二到 都係最多人討論劇情
講真 未睇既呢啲時間唔好入黎啦
追少一兩日POST唔洗死呀嘛
呢度討論劇情架 未睇就入可以點參與呢?
由其而家黑底粉字 粉字左都睇得好清
好容易唔小心睇左劇透 咁怪得邊個?

睇住個POST係度日嘈夜嘈 真係好煩
好影響大家討論劇情 七成都係罵戰
我自己覺得粉唔粉字都無所謂 我係睇左先入黎
為自己為大家好 睇左先好入POST
或者好似上面巴打講 開個新POST唔需要粉字
標題最好寫到明睇左先好入
好過依家係咁LOOP粉字

啲人鬧世贊話多熙想搶鏡頭 我覺得佢本身應該唔夠膽噉話人 可能係因為成員之間曾經討論過依方面 佢先唔小心爆響口

利申 發夢夢到

光洙越北 又爭野食 仲要喺地下執上來 好污糟 戥佢陰功
多熙而家做咩都好老尷
一時笑 一時喊 一時發火 好難觸摸

今集老人家真係MVP
望住個海擺pose

仲有，見到昭旻打佢真係好開心，而昭旻個動作又好可愛，做到好笑同表達到被多熙煩到炆先忍唔住嘅效果

企起身嗰度真係唔知佢做乜

見到多熙比人打又冇得鬧人真係好爽

鞋子是我的不緊要
但是贊助的要找回

好仆街

佢意思應該係 "如果隻鞋係佢嘅話唔搵都得 , 不過係贊助先要搵" , 佢尊重贊助商先想搵番 , 唔覺佢仆街囉

人地講佢仆街唔係真心話佢仆街呀

今集幾好笑喎
幾輕鬆
光洙
又諗起好耐冇見過泥潭
同埋睇咗幾集 對漢娜好有好感

漢娜幾好人偷夾2次腸仔都唔自己食 分比其他人

Sorry 其實冇心搞罵戰 我睇鬧粉唔粉都睇到好炆
雖然唔係個個禮拜日都得閒 想睇翻大家意見 咁宜家到底下次直唔直播得 定要我等出哂中字 先可以出聲

一係下次早過中字出就粉字再普通字括住係最新一集咁
冇記錯之前高登嗰時有巴打睇live都會咁做

唔想粉嘅繼續唔好粉
想粉嘅繼續粉
粉人見到唔粉嘅唔好reply直接block
唔想粉嘅人見到粉人撩交嗌無視佢
世界和平

佢聲東擊西趁機夾走左兩舊

粉人

佢地係韓文勁到睇 LIVE 定唔理明唔明都 LIVE 左先 ?

有d係韓文勁
有d係新聞有劇透頂會括
好似係

一直都咁講
係有條傻鳩屌人直播
真係痴撚線

可以留意下佢個手勢
佢想分埋俾昭旻隔離個啲人

話説我琴日睇幻想字幕完全唔明個預告係up乜
今日睇多次個tsks先明係年齡告知 正呀

屌左一句洗唔洗追住黎咬呀，5點幾入黎知鳩佢講緊播緊果集咩，我中左伏都唔撚開心啦

屌撚錯人又唔講sorry 仲要咁撚串
唔追撚住你咬對唔撚住自己啦

未見過一個post咁撚多罵戰

岩

屌乜撚野錯，你有本事就一直屌囉，唔屌正契弟

咁都唔撚係屌錯?
人地粉撚埋字你都要屌
我屌你老母臭閪啦

咁小事就屌晒老母，繼續啦

真係5點幾入黎嘅話
片源都已經出咗廿個鐘咁濟
但可惜好似係琴晚呢個時間咁上下入post
[size=1]唔撚好玩直播啦屌 , 仲以為你啲粉字係上一集唔少心睇左 [/size=1]

粉咗但又唔細字

唔好意思 我手殘 原諒我
又粉又細好難禁

都唔小事
你份人咁on9證明你冇家教
仲唔關你老母事咩

再大件事啲你咪要裂開？

光洙認真唱歌都好好笑

係依道D人一同自己唔同立場就屌人老母死全家 下下去到最盡
未見過依道有人遇到意見唔同會好聲好氣討論
唔好話粉唔粉字 節目內容方面個個人睇法感受都唔同 意見自然唔一樣
有部份人見到人同自己唔一樣就開始追著黎咬
最憎見到D咩盲反盲撐既用語 都唔知幾時衍生出黎
鍾意就鍾意 唔鍾意就唔鍾意架啦

唔講啦
你自己諗下啦

契弟

話緊你呢啲人呀，反省下啦，帶埋老母上網

係你自己帶埋老母上網比人屌
你係咪搞錯左

我有提過老母
做乜鳩

小小野就屌晒老母，你平時都唔知點生活

同埋今集嘅討論中係你第一個屌人先
仲好意思話人屌人
仲話我屌你老母?
你睇清楚我有無屌過你老母?
定係你想?

我無屌人老母，只係講左一個屌字

我有話你屌人老母
仲有 你搵到我有講過屌你老母未

無啦啦變咗笑片拖埋人落水都有嘅

呢句幾好笑，有冇諗過去韓國頂替班廢PD

佢q錯啫

Quote 錯姐係仲未知自己亂屌緊人
算喇唉

幻想真係譯得好差 成日唔知佢譯乜鳩

愈嚟愈鍾意池石鎮係rm 嘅定位，好多時佢俾人整蠱啲成員都笑得好真心

上嚟留個言都好大壓力，今朝先俾人話睇我唔順眼好耐

佢啲真心膠真係好正

好似一個留言鬧哂啲做愛撚

講真個句係依家零劇情淨係慢鏡加重覆鏡既情況下點會仲expect過左成個星期先留言既粉字係講緊上星期個集嫁
Btw唔好罵戰啦互block咪算

話IG啲弱智仔佢第一個衝出嚟認
有時見到IG真心笑左
一時Sominout死守7012
轉頭又叫多熙代昭旻

咩邏輯

龍門任佢搬

我真係好憎粱世讚

真係每一日都有冇好憎佢叫佢走

一有佢晝面即刻笑唔出

有冇人知邊到有得睇1080 or 720嘅runningman
我跟開某啲網站睇 以前佢地都會po 720p嘅dailymotion片
但係近半年po出嚟嘅全部都係480p
好想睇翻高清嘅runningman

仲要連睇兩個廣告,頂佢

同求 之前用開bxxxxidol

今集最後昭旻咪話用結婚黎換 佢嫁唔出我想幫佢埋單

呢個post啲人究竟知唔知咩係劇透
劇透係節目播出前被公開將會播出嘅內容, 而唔係某某user未睇個期節目入到嚟睇到已經播出咗既內容

既無知又自我中心

咁撚自私既狗真心少見
錯撚左又唔撚柒認
係追住你咬呀 吹鳩漲呀
我理撚得你開唔開心
你屌錯人就係錯
錯就比人屌老母啦柒頭皮

不如分返開最近一集係粉紅色 上一集係深紅色未出中字直播係綠色

嗰陣5點幾重諗住同人討論08042018嗰集
點知畀人劇透咗15042018嗰集
點解啲人要噉自私 我儲埋兩個禮拜先一次過睇

睇廣告唔係問題
問題係啲480p真係矇過av打格仔咁
啲人物跑得快少少 個畫面就變到好似水彩畫咁一舊舊色

TV box download

兩個星期先一次過睇咁你入到黎又可以討論d乜
如果要人跟你個套咁你又唔自私

我係lemon idol用openload睇 一開頭彈一次廣告 好過dm幾學鐘彈一次廣告 好無引

比錢嗰個adblock可以block哂dm廣告
但係openload adblock都block唔到

不如咁啦，星期三/四之前討論就粉字，唔使細字(細字真係好難睇 )

至於直播就可免則免

岩一半啦，其實我唔明，劇集就話防劇透姐，綜藝都要咁真係多餘。依家劇唔劇透都無分別，根本就係俾你輕鬆一下，係好笑既，你睇幾多次都好，知道點發展都係會笑得岀，例如shake shake 計步器。而且依家rm都無乜驚喜嫁啦，啲字又細又粉叫人點睇點回覆再熱烈討論？之前成日有人貼圖去邊去邊又唔計劇透既？

未睇又唔想俾人劇透既就㩒少個製，唔好入黎喇
內容討論都叫劇透？不如另外開個post算啦，諗得岀綜藝都要粉字果個人真係好醒，造福萬人

以前可以飛到最尾CLICK REPLAY就會無晒廣告
唔知依家WORK唔WORK

琴日個位直播巴打唔係淨係講又有爭野食睇咩
話劇透個啲巴打係咪連預告片都唔睇

今集有在可同光洙呀

係
理得你未睇新一集就入po做乜撚
總之劇透就劇透
劇透嗰啲都係自私撚 屌你老母

預告片劇透得仲勁
屌埋剪片個條友老母先

鍾國扔鞋係故意既?

應該唔係
小心俾狗咬

係開小漫到睇 而家一時幻想一時tsks 幻想可以一集有幾個位完全睇唔明

依家上開ppt揾tsks黎睇，但有時係youtube睇返啲片係幻想譯，兩邊啲翻譯係兩個意思黎

今集比池石鎮同哈哈笑死

哈哈同昭旻夾得好好笑
上年仲講緊昭旻剩係同到大神光洙夾點算
依家昭旻同全部人都有哂定位 連新黎嘅相燁都有

世讚成日唔知想點
漢娜幾集就有個 9推理既定位

漢娜好正，推理親錯

上集
唔捨得佢走

今集又係

女石鎮

btw智孝竟然俾佢地啲戲呃到

睇返2年前昭旻ig d post得幾百個likes
到而家成3,4萬likes

今集啲game都算係咁喇 有得笑下 得食飯重複姐
個分組好搞笑 分完已經估到冇得玩 但全部笑點都會喺藍組
紅組揀完偷野清單都冇用過

睇黎都係真英組贏哂先會一開波就SHOW哂佢地揀果啲物品

有冇咁大壓力，每次都可以嗌一餐
Rm有固定成員水炮同桶叔叔，呢度有固定討論成員掌門人，個個禮拜都要請佢出黎一次

我發現鐘國既弱項係扔鞋

今星期既粉字大戰

我睇果陣都諗緊會唔會好上次沙灘咁...
點知真係

召喚 高登xxx 同 幸福xxx

屌晒班製作組老母

漢娜好識照顧人

食飯嗰度佢哋直接講多熙要搏出鏡

昭晏打公仔真係可愛到呢

幾萬個痴漢

停咗就算啦好嘛

又想點??

應該尚欠毒舌，昭旻就學哂光洙啲壞習慣，破粗，背叛，暴力.....

之前做嘉賓嗰陣已經試過毒舌

除褲柯尿，賴屎賴尿，甩腳皮，眼屎，放屁

做得Runninggirl就一定捨棄形象

話鐘國矮

點會未試過

濟州個集一次話毒晒世贊光洙石鎮HAHA

點解光洙唔幫手塭？
其實塭唔到咪賠返錢俾贊助商囉
就算塭到都要賠返錢俾贊助商㗎啦 污穢到咁

對鞋應該係光洙自己，鏡頭後，光洙應該有一齊搵，我諗鏡頭前都係特登咁講做效果

認真 我覺得鐘國覺得真英好難頂 佢應該唔會鐘意呢類女人

鐘國講過想搵非藝人，佢應該鍾意小鳥依人住家型女人

根本粉字撚 同 唔粉字撚 都係自私撚
而bazinga就係傻鳩

好想做個隻熊仔比昭旻打

打屎眼

佢鍾意做強勢個一方
又點會鍾意咁強勢女人

好想俾佢打

光洙講過佢地3個出黎食飯個時冇人講野

有無片

其實覺得呢個post d人對多𤋮好雙重標準，每一次佢同其他member d互動都真心好笑，其實佢同成員既化學反應都好過梁無名添啦。
明明後尾贏左踢罐個game同哈哈仲攬埋一齊
同昭旻又係攬頭攬頸
去到食飯，佢唱歌雖然好尷尬但係大神都救佢(如果唔救其實可以剪左佢)
相燁突然唱歌又係勁好笑，成班一齊噠噠噠噠噠

相反竟然無人話真英，呢個真係唔知想點，character 剩係得鐘國馴獸師，之後0話題都唔緊要，仲要分薄埋智孝d shot

預左俾人屌，不過我撐多𤋮，起碼佢做到迴響，幫到running man 收視，作用大過梁無名同真英

唔見贊助啲野係會俾人cut sponsor

洗乜怕被人屌
我都覺得多熙OK呀
由佢啦~

唔係好記得邊集
好似係玩我獨自生活vs我們結婚了個集

痴線 又有人將智孝同相燁整做1pair
真係邊個未結婚嘅上黎長做都會當同智孝攪love line(除左世贊 )
衰d講 真係當智孝公廁咩

預左俾一堆昭旻fans圍剿

睇big picture佢哋3個出去食飯，光洙淨係聽同點頭

FF姐,唔洗講到咁誇呀

你話IG?

各有各支持既... 佢地幾個都算係理性派..唔會亂鬧人

鐘國都話光洙平時個人同節目真係差好遠

係咪有病

你仆街啦 又會畀人屈你話智孝係公廁

戥智孝慘
咁攪法仲洗同人拍拖結婚嘅

多熙嘅優點就係唔怕樣衰咩柒嘢都敢做，肯搏呢點係幾好
不過真係太over同太自我中心

真英上嚟咁多集都係咁都冇咩好講，明明第一次上嚟同國主個集我幾鍾意佢

我係戥智孝唔底嘅一方

做哩行咁耐邊影響都佢

老老 實實.. 你都幾鍾意啲野出黎引戰

佢之前上認哥極力抗拒俾人話佢同鐘國一pair
睇得出點都會有d影響

...我照嗰句講嗰句
你哋講又得 我講返同一樣嘢就唔得
照妖鏡

btw 又無啦啦屈智孝同相樺loveline做咩 佢哋平時都冇講多過兩句

做乜鳩咁認真
笑撚死

驚人又出黎插你

岩呀~
多熙除左第一集鬧人鬧到OVER左之外
近呢兩集都幾好~
又肯去做啲唔知醜既定位

RM 有班舊粉真係痴痴地

咪撚玩啦 分到咁亂唔會有人跟
點解你咁自私 忍到兩個禮拜唔睇
忍唔到睇埋先入黎
而且今星期好明顯劇透改善左
好多人都用返粉字

仲嘈緊

就黎又罵戰

起碼覺得係努力

其實真係好好笑 首先我覺得綜藝根本唔存在劇透，睇改篇電影就話未上映驚原著小說撚會劇透，已經播咗出街嘅節目但係自己未得閒睇就話人哋劇透
粉字撚出街聽到人討論rm劇情會唔會打人

劇透粉字係因為對上一集玩spy搞到呢未睇又入左呢度既人無癮
今集都嘈真係有啲煩

Agger
我尊重佢選擇幾時睇
但佢唔睇又屌人劇透 仲話人自私
明明佢自己先最撚自私
自己未睇就唔比人傾

其實點解唔鍾意多熙就會係昭旻fans

哈哈Spy 個集出左中字一陣就已經係度講晒個結果出嚟又真係自私左少少

睇完新一集之後出街係咪要咬耳仔細細聲先可以同人傾rm

被標籤左

成日講多熙對昭旻唔好
講真呀. 藝人做得唔好, 經理人或公司都會提啦
唔通真係為一個幾集既節目最衰自己咩

多熙其實係太過努力做成嘅反效果 , 至於haha光洙佢地對多熙啲白眼我認為都係節目效果 , 唔洗咁上心認為邊個唔妥邊個

同意

突然醒起 昭旻今集竟然講左兩次結婚既話題 話放屁驚嫁唔出都正路既 但最尾話唔結婚換豪華有啲估唔到會咁講
[FF]係咪佢想拍拖 或者有人結婚搞到佢都想呢

似學平時成員用全副身家打賭多啲

認同，上次扮鴨都算，今集唱歌唔覺得有幾難為情到要哈哈光洙咁樣講出口，只不過多熙想要呢個角色，佢哋配合令件事睇落真係好似好尷尬咁啫

諗多咗啦你

都話要屌就屌班PD , 節目無效果要靠成員救

你諗下昭旻用左幾多屎尿屁
多熙又要搞到咁多人唔鍾意

風頭火勢粉細字番

唔洗做到咁啦

可能多熙個character係pd強推出黎
話哂都係演員 咁尷尬嘅定位邊個想搶住做
唔係個個都係光洙昭旻咁冇演員包袱
我覺得佢都幾敬業

其實想粉就粉唔想粉就唔好粉最好
老老實實出面d所有電影漫畫劇集綜藝po都極少要粉字
係得呢度仲堅持緊

極少要粉字?我就係咁碌幾個都要粉字喎老細
平行時空?

智孝真係老左好多

光珠最尾果part救你成集 重叫人唔好玩到咁癲 唔通靠你啲食飯搭車game呀

但係表現都好咗好多，綜藝感好過以前好多

睇開有個 連粉都唔俾呀

本POST定位︰
只接受討論已經播映劇集及相關原著內容
請勿在此發放網絡上的劇透及原著未做到之劇情
粉紅細字亦不接受

有真英呢幾集就無左國教練鏡頭

真英
食飯拎野食唯獨剪左佢個Part

屌你

不過有咗種大家姐feel

粉左又俾人屌

但屌完會俾狗咬 , 唔敢屌了

係咁架啦吹呀

到底邊個自私啲
要人就你儲兩星期先睇而整三隻色

點解我會睇到笑

第一日出粉唔粉都仲有少少爭拗嘅餘地，儲兩星期先睇又驚透嘅你唔好再入嚟呢個post算啦

佢地扯緊貓尾

點解會儲埋黎睇 ? 好忙 ?

其實有咩好嘈...
咁多影視台POST
一向都係o個個星期個集粉字避一避 執正D就應該粉紅細字
免比人劇透

最新一集唔粉紅比人屌我覺得就應該....
每格一陣都會有人叫分2個post...你估好多人討論咩

停啦好嘛
停左半日 又嘈翻

再嘈果啲block左去算 嘈黎嘈去咪又係咁

啱呀
唔鍾意被人劇透嘅咪自己block咗劇透嗰個
唔鍾意比人迫用粉細字咪block咗屌你劇透嗰啲人

現實世界吵都好難有人肯退讓啦，隔住個mon你邊迫到全世界就你

法國你地仲執著過金鐘國

都幾多人討論架
之前個投票有成百幾票
同埋分流就可以唔洗嘈

原來有巴打已經開咗唔使粉字既post

好想知下星期日晚,究竟邊個post會多人討論

痴撚線
個邊唔俾對成員有遐想

好慘

其實最好就咁 一個專粉 一個唔粉 以後入得唔洗再見到推post係因為罵戰 而唔係因為討論內容

以前冇人推，而家推得勁快，三句唔到就罵戰，究竟係有心定無意

其實罵戰都好既
有時討論到冇野好討論
睇下罵戰都幾開心

rm 已經冇乜人睇仲要分家
真係好撚野

冇所謂喇，本身都少人，呢排多返啲但幾句就開火，咁分家都好嘅，唔洗睇罵戰可以睇返啲討論

希望果邊無粉字道德偉

係你屌鳩人劇透姐
你去到個邊咪屌得仲勁

多謝你呢啲人攪到個 POST 分裂 , 我都學精左 , 一開播就唔入 POST , 廢事俾啲直播影響

你D思維真係有D問題
唔係你尋日引罵戰都唔會嘈到咁啦
仲係唔知錯

你地追撚住咬 , 屌晒人老母我先出聲 , 你真係好撚型

真係無話追唔追住你嚟咬
唔好理粉唔粉字，你贊唔贊成live劇透

終於分家
邊位手足繼續留係依個POST

算數啦整整下可能都係得返呢個post有人回

新個邊可唔可以星期日六點大大隻字直播劇透

其實巴打係咪精神分裂
根本今集真係得你一個因為粉唔粉字屌人
而家講咩粉字道德偉
仲話咩搞到分裂
覺得分裂唔好你又走去lm
好難捉摸呀

啱啱先見到依邊介紹幅圖冇昭旻世贊
嗰邊就先有

嗰邊唔使粉字唔代表唔使細字架

有咩用，個邊都唔俾人J鍾國昭旻漢娜

J鍾國

可能果邊會多啲,, 無咁多規矩

根本就有人一早諗住分家借粉字搞事啫

大隻到

無咁多罵戰都OK既

成件事好搞笑，明明第一次投票完大家都無所謂，粉或唔粉都得，大家照一樣討論。呢個情況持續左一段時間，然後上個禮拜有條友入黎屌左句唔粉字（唔係講緊直播粉字件事），之後條友就走左，留低其他巴絲一路為呢件事嗌交，嗌到而家分埋家，睇條友個名唔係啲成日入黎留言嘅人。我極力覺得呢條友係一名高級spy，單憑一句野就搞到大家內訌兼分家

成件事自編自導

唔洗諗咁多啦 各有各討論

平時每星期都會睇完追post 但近排成日嘈粉唔粉字 到宜家分post

忍唔住想講句 多鬼餘

點解冇人討論光洙喺度撥昭旻啲頭髮
好有愛

但分裂觸發點好似係啲人郁啲就屌老母下下去到盡先令人咁厭倦罵戰

補多兩張

諗住入黎睇下今集有咩討論
點知差唔多全部罵戰

依邊唔可以劇透圖㗎

哦 你死啦 劇透

不如你留喺新post

請問幾時有講??????

光洙一路沿泥灘跑到江邊，笑到我死

姐係出面個新post係咪粉字黨開

屌老母就去到盡
你係咪讀緊書未出去做野
未撚比人屌過老母
希望你第時係做老闆
如果唔係 等陣比人屌幾句老母你就斬人全家

同埋根本成件事唔關屌唔屌佢老母事
無人因為佢老母俾人屌而嘈過 除咗佢自己
今次係因為有人粉又屌唔粉又屌先咁姐

唔好再嘈啦好嘛

開左新post就過去喇，貼圖都冇人諗住講啲乜，之後又係度講啲廢話單單打打，無聊到想引戰啊？

由佢地啦做愛吧~ 唔會完

總有人會搞事既

留意到次次都有某三個人份
名就唔開

不如出去開個post嘈啦，討論粉唔粉字關RM乜事

收皮啦你，碌番去個邊

心照就得啦

3個POST

咁而家姐係點 傾劇情就去出面個新post
咁依個post要黎傾咩

罵戰用

始終呢度仲有好多7012粉，過份討論佢好似唔係幾好

加左新成員不嬲都當第2季咁睇

7012 死 忠

你同做愛兄討論得最多

守呢到規則咪照留喺到

依度唔係最多昭旻漢娜sp咩

呢邊粉字
個邊唔使粉字
然後希望大家唔好再嘈要唔要粉字

姐係兩個post係分粉唔粉字派 唔係分功能

的確係

好似係

好佩服光洙敬業唔錫身
但好驚佢會整親自己 太博

由舊登到現在都係新一集出就粉字細字討論.. POST頭已經講左,
再過左兩,三日正常睇完啦都會自動無粉字, 繼續正常討論
不過我同意有巴打講開. 未睇又怕劇透左就無謂入POST.

係到討論就跟返粉字吧, 隔離開左新POST 都歡迎大家討論

我贊成粉字，但可唔可以用返正常font size，細字真係睇得好辛苦

應該係攰 所以唔想講野

多重保障

今集熊孩子笑到pk 鐘國又要嬲又想笑

過去話想同世贊做愛 睇下會點

係到講左先會型啲咩?

唔會 因為講唔出

請稍移玉步至成人台作討論

純好奇...世贊兩隻字轉色係咩意思

7012 好掛住Gary

又俾人唾罵

其實而家8個固定入面係咪應該世贊最少人欣賞

呢個po應該要叫粉紙與否討論區

其實佢真係好慘

一句講晒 - 樣衰

SBS 係IG放彈 ，班Hater又要忙

係
睇咁耐最好笑今集 由頭笑到尾
完全體現到鐘國種無語

我覺得佢做到今時今日咁嘅樣我覺得係因為睇左韓評先搞成咁
冇記錯昭旻同佢都係有睇網上關於自己嘅comment
佢加入前嘅style同佢加入完全兩個樣黎

句好味好都正

諗過佢做相燁個角色
一樣唔會討好
主要真係個樣同聲唔夾呢d真人show綜藝

緊係留係到討論撐魷魚絲啦

我都驚佢真係有日會周身傷，好似鐘國咁

我身邊識既人唔少因為Gary走左所以唔再追RM

好似加入rm無耐有集講佢兩個睇到網民叫佢地get out
不過昭旻真心勁
做幾個月就咁多fans
反觀世贊就仲係咁多haters...

Gary最後有冇搵返d成員？上次睇到關於gary既野就係佢地話轉左電話搵唔到

D PD而家個心態
汗都唔想出滴呀

兩個應對方法唔同
世贊明顯係收歛哂唔敢做
昭旻就繼續做自己
最後昭旻王道式主角咁突圍左

可能本身男女有別，倒轉咁睇，世贊如果係做緊昭旻啲野都唔會好似昭旻而家咁容易俾人接受。世贊做情景劇都ok嘅，同埋佢玩遊戲都可以啊

佢問題係做左成年都冇角色定位
相燁漢娜既定位仲清晰過做左成年既佢

依家總算解決左件事
唔會再有人第一日播就劇透
小弟都因為好怕俾人劇透 所以未睇最新集數都唔敢入黎睇討論

其實一定會仲有

你要留意番相燁同世贊個樣既分別

我諗真係文化差異
尋笑人我地睇真係眼都突埋唔明有乜好笑
但人地個節目又確確實實播左成10年
仲有好耐之前上黎瘋狂打鳩rm果個老前輩
可能我地真係真心唔夠了解韓國文化

綜藝白紙做衰左都仲有新手光環 可以返番去拍戲
但好似世贊呢d就唔同講法
可能佢真係唔啱做rm呢type綜藝
做返talk show搞爛gag/情境劇會好好多

Your face your fate
不過定位方面真係...成年都未有清晰定位

做咁耐連D 時間都未把握到到底有無人同佢討論過

其實RM角色定位同拍戲搵角色真係有D似
正如光洙真人同RM定位差好遠

又冇話咩把唔把握到時間
論接梗同轉數我覺得世贊完全交到貨
差在係因為出自佢把口所以有D人會覺得唔好笑
至於情境劇係RM根本冇用武之地
你諗下今集哈哈同昭旻嘅懶cute情境劇係世贊做咪一樣比人屌到仆街

又唔係新手唔通得一套咩唔得就要轉，我睇黎睇去都唔覺佢有大變化

佢事前訪問個定位係學佢阿哥咁做車大炮嘅角色 又話要同鍾國鬥又盛
之後韓評同rm個ig都屌到佢仆街 跟住佢一入到黎就變左鵪鶉角色
不過講真 佢唔適合就唔適合 可能去整容會好d

世柒用個力用得唔岩就有反效果

學大神加副眼鏡試下

做左成年佢無一個笑位我係有印象

#me2

我淨係記得有集幫智孝趕蟲佢慢左成拍先行過去仲踢中前面條友

大神同haha一定有幫佢
你見節目上佢地成日比位佢入

信我啦，佢個樣點做或者做得幾好都無用，不過今日sbsnow_insta出個post , 泡菜普遍都幾接受世贊

完全同意，跟本已經播咗出街嘅節目但係自己未得閒睇就唔撚係劇透，仲要個巴打跟足粉字都俾人屌，條幸福傷風素真係自私到臭西咁

其實我一路都唔明點解睇綜藝都要理劇唔劇透

唔好再挑翻起黎講啦好嘛

未撚睇新一集又要入嚟又要人粉字就唔係自私
你講嗰啲嘢 麻煩同要求粉字嗰班講多次

原本都費事再留言
係你叫到我 我先覆下你
而且一開始屌佢嗰個唔係我

重有驚劇透 要人細粉字
但啲人放晒圖 又唔撚係劇透嗰下好笑

你哋好似當晒細粉字 係新年派利是 傳統噉

初頭入嚟都跟下規矩 粉下字
到而家開始覺得
依個po成班都係癲癲地 雙重標準都笑
成班私怨撚
扮膠都扮到悶
睇返自己點鬧我 鬧嘅說話全部可以用返係你哋身上

分返一個普通討論 同集數討論po
根本係一件好事
粉字問題自然解決晒
唔需要再嘈

明明細粉字係遷就 未睇但又入嚟嘅人
唔明點解重要私怨上身
係要做到勢不兩立
當晒粉字係信仰噉
只係鍾意係依邊用細粉字
而另外開po嗰班就係劇透撚 唔使理

你個邊開post個個咪又係加左啲私怨上去
攞嚟講

唔爭在開多個罵戰區啦
反正罵戰多過真係討論

又嘈

咁不如每人一個post啦

其實兩位巴打既立場係一樣 不過第一位巴打記錯user nane咋喎

粉唔粉區都分埋啦仲想點

咪理條藥物名傻閪啦
根本近呢幾個post乜都有得佢嘈
不論關唔關粉字事 世贊 昭旻呢d又係有份引戰
已經分唔到佢係真心狂燥
定係假膠 block左就一天都光曬啦

好撚似已前高登一條友
又係集集屌但又要集集煲
咬親佢條尾就追住你派幾個月膠

我覺得佢有d黑仔既，佢應該係分左比鐘國帶，但鐘國依家唔係好有心機做rm，近排大神多左特登幫佢，好睇左好多啦。

總之好簡單 就係同理心三隻字
依條唔係SET死嘅規則
不過約定俗成 大家都願意堅守咁耐 好一定大於壞
可以照顧到任何一位RM fans
我願意

咁你做咩睇做愛撚唔順眼

我覺得讚成員靚女同改user name屬於個人自由，但之前有位巴打留言話想咩想顏射昭旻，就真係唔係個個都接受到

利申：以上皆為個人意見，非引戰

講緊粉字關你撚事咩 九唔搭八
你估過個都似你地精蟲上腦咩
冇必要照顧埋你地囉

本身見到啲粉字唔粉字都唔想加把嘴
但做愛撚真係好撚煩
應該係做愛撚出去自己開post先啱

我除左改個名之前其實大部份都係討論RM
我又真係想問佢忍左我啲咩

呢個我答到你
因為rm會有spy會有反轉 我就唔想一入呢個po就睇到個結局 而粉字就幫我過濾呢d內容
唔一定係粉字 不過希望有個規矩跟咁解

咪係 都痴撚線
同埋睇清楚話想顏射嗰個係邊個
理想討論 唔好竹篙打哂一船人先得架

其實個晚十二點左右呢條友就已經首先爆左SPY出嚟，跟住打落幾個post都係度討論緊個結局

有冇劇透就見仁見智啦，當然你可以話唔係既，反正泡菜國1650已經開始播，正式嚟講五六點上嚟講個結局先叫劇透

至於粉唔粉字，我又覺得無咩所謂，但話要照顧未睇既人我又覺得岩晒，但係細字就真係會令睇完討論既人睇得幾辛苦

唔係想再引起咩罵戰，只係見到某啲人拎光環然後講到呢邊啲人有問題咁

所以唔好講到為左邊個邊個又或者咩私怨咁高尚咁嘔心

光洙過多少少唔單只係效果
生命同政治問題都會出埋

好耐無見

贊成繼續keep住呢種方式討論

唔好撚玩啦 就係你班柒頭 有份帶壞討論風氣
依家喺度同我扮聖人呀？

邊有扮聖人

前排RM玩腳夾然後再講有咩問題
我都講左我[/b]大部分[/b]都係討論緊RM
而家係咪玩純討論學術性POST??

係喎係喎 討論緊黎咗香港無啦啦要玩腳又關上一集事喎
繼續兜啦柒頭 噉你知我忍你啲乜啦下話?

呢個POST係咪真係咁多要跟住人地思想去講野既人係度

駛撚為左你條IG狗兜咩 , 字都唔撚識睇

講真架~BLOCK 左我咪唔駛忍我咁辛苦囉

反駁唔到又喺到屈我IG狗啦 重搬自己上道德高地添 係精彩喎
喂喂喂 留意番先 唔係派粒膠加幾粒恥笑icon就有point嫁

我不嬲都有嗰句講嗰句
洗撚跟人思想講野
你估我同出面啲連登仔一樣冇批判思考能力呀
唔妥你咪屌你囉屌你老母
重牙刷刷叫人sbu就算 反駁丫柒頭做愛撚

係囉係囉~加埋張圖就有好POINT

光洙 踢罐隻game包哂d笑位

BLOCK 咗我啦 , 免得你生存得咁辛苦

番工前有狗比我撚 正

真係好煩
又要忍又要睇
睇完又要屌

呢度係FF下都唔俾

番緊工都可以撚狗

請問我講咗啲咩
我打返自己user 名頭幾個字又唔得 ?
都係嗰句啦 唔啱睇咪block 咗我
無啦啦鬧人做乜
唔係挑起罵戰係咩

其實知唔知咩叫撚狗
潑婦罵街醜嘅係邊個自己諗
我係你就收收皮先
先撩者賤

咪理d精蟲狗啦

點解波台狗

點呀

正正經經討論下rm又唔得
係都要罵戰

精蟲上腦乜都啱
一個字掂呀
以後啲罵戰都係冇道理可言
先撩者必賤 就係潑婦罵街 大家要記住啦

咁你無啦啦做咩話睇sp唔順眼呢請問?

唔想嘈嘅 雙方唔覆對方咪得
死要面為乜

Ok 你啱

因為我好似講左句IG班弱智仔

話啲弱智嘅係弱智仔又真係衰咗啲嘅
話啲唔係弱智嘅就話知道你講緊笑姐
真係弱智嗰啲會以為你笑佢缺陷架嘛屌

係
我講完之後佢就忍唔到

老實講唔係成日想講昭旻 , 不過而家RM舊成員週邊新聞真係唔多

追住咬先型，收聲都無用，要出黎互屌一輪啲人先心息

仲要衝出黎

原來冇道理反駁用IG狗黎標籤人就可以站喺高地
啲人面皮厚到呢
又係嘅 雙拳難敵四手唱雙簧 我退場啦

講真 日日係咁講同全昭旻做愛 真係好撚煩

講幾句就道德高地
嚟香港講句想俾佢夾都係做愛撚

再講多次我係呢度大部分時間都係討論RM
如果你忍得辛苦唔該BLOCK左我

嘈又係你
忍唔到又係你
屌人又係你

老老實實
我相信肯定唔止我一個對呢個情況不滿
人地新po都有寫明唔想見到對成員有遐想嘅言論
就知有一定程度嘅不滿反感滋擾
我唔會爭取大家一致認同要立例趕絕做愛撚
都係有嗰句講嗰句 有必要糾正下討論氣氛
老土啲講句
RM喺我心目中係一家人
以前智孝比人抽水抽舊史都絕對會比人冧屌
暗底嗱點諗唔理你 建議要尊重番每一位成員

收嗲啦好嘛？
睇清楚今次係邊個撩皮先
我都唔想嘈落去 做野

唔好係度加鹽加醋啦
尋日又係你 講熊公仔無啦啦回我係咪想比人屌
做糾察係咪真係咁過癮？

下個post 改名做 召集所有running man既fans 嚟罵戰

其實我都唔知原來咁多人咁憎睇到我想同人做愛
以後唔講囉
廢事個post繼續咁多罵哦

岩岩你又話唔係先撩者賤
而家又Cap圖話人撩先

咁我唯有喚醒番你啲記憶

又瘋狂引戰

唔講其實有幾閒

不過一陣講其他唔岩聽咪又係屌

到時咪睇啲人有咩唔順眼囉
就得就就算喇 好煩

都話今次囉
係咪打得飛機多文盲眼蒙姐
上次我都冇拗落去 vv

呢度罵戰好睇過rm乞食環節

其實唔啱聽咪block 挑剔人冇咩意思
討論區冇法律 講野係自由嘅 屌完人地又唔會收聲唔講

所以我都係食花生，一個出手一個還拖點會停到戰 真係唔想嘈無視大家囉，衰啲講無視左大家對你都唔會有影響

所以唔講咁多
呢度真係好多規矩
寫到明既唔做得
無寫明既都唔俾講
名都轉埋唔影響到人啦

朱千雪同民在寅修腳甲真係好有風格
係咪要咁?

Hi

食屎啦你
又走出黎搏屌

BLOCK佢啦

更新成員動態：

新成員全昭旻新劉海造型

喜歡的按一下以上連結

按時間很有可能是拍攝400集特輯

暫未找到其他成員

又踩親你 ?

而家想讚佢都唔敢了

可以

你可以說很美

唔知點解次次係rm post嘈交
都有個兩個想同全昭昊做愛ID名既人有份
唔係單單嘈咩粉字
有人對某角色印象差佢地又伸個頭出黎
有人對某角色印象好佢地又伸個頭出黎
更加唔使講佢想同佢做愛個個啦 追撚住黎咬
好多時我觀察罵戰咪咁樣延伸出黎架囉
你好聲好氣討論 邊有人咁得閒同你嘈?
自己語氣差之後懶委屈怪人嘈交咁怪得邊個姐
不過你地D老seafood圍爐係連登見怪不怪架喇

做嘢巴打我唔清楚 ,

今次係我第一次同人嘈啫
麻煩你講野之前留意番

其實完左咪算
又抽翻起件事想幾時完

我就係咁樣爬依個post都見到你同人嘈IG狗啦
扮咩姐 有D野大家心照啦

認真問 咁我呢?
我自己都唔記得

講真 你而家咪又係引戰
一人少句啦好嘛
完左十世嘅野又拎出黎bin
想點

仲有

有人對某角色印象差佢地又伸個頭出黎
有人對某角色印象好佢地又伸個頭出黎
對某角色有意見有什麼問題?
呢度係咪真係乜野都唔俾講?

真係好無奈 名都改埋
無啦啦又有條友彈出黎屌
之前就當係我地引起咁罵戰
咁而家又點計

你睇清楚唔該

咪就係你呢D人睇一半唔睇一半
明明完左又出嚟抽水啲罵戰先沒完沒了

好似上面個位巴打咁講
雙拳難敵四手唱雙簧
你地兩個自己圍爐成日語氣態度差 有眼見架
依家懶委屈怪番人點解討論劇情唔得係要嘈交
不如檢討下自己先啦 好好地 會唔會有咁多人無啦啦彈出黎批評你地

ok我地錯 你啱
唔好嘈了
討論劇情啦好嗎

正如我所講 每個人立場意見都唔會一致
個個都可以討論劇情有自己感受意見
但係你地個語氣態度差成咁 講句野都有骨 又疾頭疾勢
依家懶委屈怪番人屌柒你地 我真係望唔透
唔知點解影視台咁多個post 係得依道先會成日嘈交
係依道風水問題 定係依道既人有問題呢

其實實情係有人講緊IG
至於你有冇睇過IG班煩膠又另作別論

睇怕會嘈到 1001

依到幾時改名做罵戰區

查實我上面打左個段野就係講你依類人.......
依家開新post正常討論仲好
依道好多常客郁D就起哂槓
次次睇完一兩集rm入黎爬文都係嘈交黎

屌又嘈過痴撚線

岩架喇 依道嘈交 個邊討論劇情

岩岩就屌人有問題
今次就被人屌因為態度問題

呢度真係犀利

慢慢鬧 走去嗰邊算

堅持粉字果啲企晒道德高地 , 會一直追殺到你淡出

你不如抖下啦

根本就成班隔離post入黎引戰搞到人走

一講就3個負評就係證據

又講中

block左佢 唔好再覆佢please

我係咪上左時事台 睇綜藝睇到要搞分化 CLS

依個post

罵戰 99%
Running man 討論 0%
其他 1%

罵戰50%
食花生20%
留言‘又鬧交’20%
討論10^

呢邊俾人標籤左次次嘈都有我份
但明明我就入嚟無耐

隔離post班心戰撚黎
唔洗介意

比隔離啲人挑起曬戰火，中正下懷，大家停啦好嘛

好感動有人敢出聲 上次好日都唔出聲講兩句都唔敢再點發表了

下個rm post可以開去政事台

因為有班友睇綜藝都睇到有老屎忽傾向 問少少又屌 討論又小圈子 講野唔岩聽又屌 老老豆豆我舊燈開始有傾 黎到連登真係唔想同班屎忽鬼講野

漢娜好得意

Btw今日出左佢同王大陸單新聞
好想知佢地點溝通

個新聞好似講左成星期
我都想知
可能英文掛

佢地好似一齊拍過戲

多熙玩埋叢林

佢真係博

我好肯定，如果呢邊呢個post 再咁嘈法，原本支持粉字果班都會走埋過去對面，姐係到頭黎堅持粉字果班變左做輸家

大家不如收手啦好嘛

嘈咁耐
不嬲都好堅持未睇就唔入post
反正入post都係講返今集既野 未睇都搭唔到嘴架啦

咩都唔講得其實有咩好討論

所以都話
後期嘈嗰班根本係隔離post過黎引戰
d名全部可以喺嗰到搵翻
所以唔好理就最好

粉唔粉無乜好再討論

我相信兩邊既post都歡迎各巴絲.
依邊咪跟返規則, 果邊自由啲..
無話去左邊個POST之後.. 唔可以去另一個POST

THANKS繼續支持個POST既手足

呢邊會俾人追住咬 , 仲點出聲 ?

小學生咁屌住人老母叫人道歉 , 癡膠線

固定不了

呢集在石追光洙嗰到真係笑死我
好耐無睇rm睇到笑成咁
希望以後多番d去泥漿玩

講泥漿. 之前鍾國用石鎮係泥到寫字笑死

我印象中在錫都有份 ?
好記得在錫玩完泥漿沖水話洗得走身上既泥跡
沖唔走心入面既泥跡
講完又跳返入去泥漿度
果集真係笑到透唔到氣

係...在石, gary 光洙
不死光洙, 笑到透唔到氣

果次好似一開波就抽起左在錫 成件事好似寫毛箒字咁

毛筆

以前個啲RM可以睇幾次

以前嗰d睇幾多次都唔悶

以前會搵超多練習生黎扮喪屍/路人/平民
好正

少時個集玩到得返條底褲係泥漿到

惡女特輯嗰集光洙係咁比人踩落啲泥水到🤣🤣

見ptt呢兩星期有人post左之前幾年rm好睇嘅特輯推介

喺呢到搵下
近兩星期內嘅posts黎
每兩年rm集成一個post咁

你無野下話
係你地依家自己理虧都要拿番扎沙
話番人引戰?
點解講到去個邊post有錢賺咁
知唔知點解你話人引戰無人理你得負評?
事實係你自己想轉移視線淡化依個post啲圍爐態度差文化而無人想理你昨
醒下啦 搞綜藝都要插旗

又想黎嘈 不了

係喇係喇 呢個post啲圍爐文化差啊
隔離有人終於頂唔順開左個新post 唔好留係到刷存在感又引罵戰

隔左一日睇翻依個post
都已經有2,3條友彈出黎話野都唔想同班老屎忽講
好似上面位巴打講 睇綜藝睇到有老屎忽傾向真係西利

其實咁唔鍾意不如過隔離POST討論
唔好話人圍爐自己又係度透爐
唔認引戰又係度挑釁先得架

（態度良好/語氣認真）

依個post都有推介

入黎討論rm
新舊人都無任歡迎
想引罵戰就過主了

post頭？ 好似剩係分類
同好多都冇update了

老屎忽法國光頭佬 改咗名叫 比目魚姬

其實你真係好撚搞笑
講野噴屎之後怪番人屌柒你
即係點呢
即係你屌完人老母之後怪番人點解要屌你老母呀
繼而再反客為主話番人無理由咁屌你老母再無視佢取得精神勝利
弱智仔

我都估到你個柒頭皮同另外個個戇鳩做愛撚遲早俾人屌架喇
不過我本身毒撚孤軍作戰鬥唔過你幾隻圍爐老屎忽姐
難得有人乘勢屌柒你我仲唔踩多你個柒頭皮兩腳?
死傻閪

D老屎忽最叻係咩
嘖完一大堆屎之後改個名扮第二個懶中立 食屎狗

此地無銀三百兩

呢度你最好笑

咪理佢地 喺到搞事

THANK

是但你點講啦
又係睇一半唔睇一半但又要加把口抽水
話完人圍爐你三個咪又係圍爐
咁正氣就過番個邊
唔好一路係個邊話呢度罵戰然後走過嚟引戰

繼續精神勝利啦柒頭皮
睇你唔順眼好撚耐架喇
當初恃住老屎忽人多就係個post蝦蝦霸霸
依家周圍既人出黎屌柒你地就反客為主話番人圍爐?
點呀 你地幾個係咪要話哂全世界圍爐你好撚委屈咁呀?傻閪
仲扣帽子捉住引戰依個point黎掩飾你班垃圾老屎忽既態度?搞撚笑
屌完人老母屌番人點解屌你老母

而家就黎上得耐rm post都係錯
一直冇用過年資大鳩人
成班被迫害妄想

有人幫手推post真係好

其實好難唔理
明明我都係最近先入嚟呢個POST
啲睇一半又抽水覺得好撚型既撚樣就話忍左我好撚耐

你之前都係引戰撚黎
唔好依家就係度扮清高扮歡迎新fans討論
成日話咩隔離post d人黎搞事
唔想聽到d唔啱聽既說話繼續圍威喂咪直接講囉
你地大把雙重標準大佬永遠企自己角度一言堂
最抵死係對自己不利既野就唔撚認同轉移視線
以為咁就可以將自己推到不敗之地
唔中立唔緊要
個個都知難做到
但唔好咁厚面皮
雙重標準完又扮晒野歡迎各位客觀討論
笑撚死人
其實你地某d老屎忽究竟知唔知自己講既一套觀點係可以完全套落反方
唔同意咪唔同意
但唔好將自己做唔到既野套落人地身上亂扣帽子啦
好撚肉酸

睇你地幾隻老屎忽鬼扯貓尾就好笑
正常人一睇就知
個個都屌柒緊你地恃住自己人多老屎忽心態係個POST周圍蝦蝦霸霸
問句野又串 講句野又串
而蝦蝦霸霸係重點
你地幾隻柒頭皮就foucs係前面個句
反屌番人地點解屌你地老屎忽 老屎忽有咩錯
係呀 你地幾隻老屎忽無錯 係唔知點解無啦啦有人屌柒你地會咁多人和應囉
係依個世界 我地全部人既錯

你自己咪又係做緊同一樣野

趁火打劫你最叻

求我除左鬧劇透嘅引戰cap圖
冇就靜ok?

我都想睇下我幾時屌人老母

次次都喺我地呢邊完左罵戰幾個鐘先再黎嘈
明眼人都知咩料

口講就話呢度多罵戰
到呢邊正正常常講RM
又忍唔住過番嚟呢度嘈
到底係粉字開post定其他原因心照啦

想鬧我嘅歡迎開個post嘈
或者去隔離post慢慢嘈
咪喺到jer住曬趕人走

你真係好悲哀
不如你碌番上去到底係邊個自己理虧最後都要拿番扎沙
句句都有條骨係度
唔係個個都好似你咁廿小四時都開住連登mon實個罵戰post
你地始終覺得所有鬧你既人都係因為想人去第2度同引戰
因為你地小人之心度君子之腹姐 自己想插旗多D人係自己地頭討論
就開始扣帽子覺得其他人都係咁
綜藝post都要插旗

駁唔到拋低一句加個emote好有型呀
繼續扯貓尾啦
傻閪 所以咪話點解個個都話你班老屎忽圍爐取暖最撚叻囉
態度又差 同人意見不合就係度自己圍埋一齊我覆你你覆佢
好撚西利呀 成粒鍾就多左咁多comment

係懶得打咁多字應你

講中左你個傻閪啦
屌完人老母屌人點解屌你老母繼而無視佢精神勝利

咁好地地做乜野要走去開多個新PO?
就係因為粉字咁小要求都唔肯妥協? 有必要咁樣搞動盪?
依家係你地班搞屎棍玩分化呀 仲聲大夾惡
個PO不嬲就都係共享既 剩係見到你地要另起爐灶昨喎
不如問下你地有乜野居心丫

都係個句啦
你搵到俾你贏
Ok?

running man fans - civil war

依位巴打 你屌人IG狗喎
上面話左我爬過文黎你同人嘈
你又話番我你無睇過IG班人幾弱智幾煩膠
同人嘈你又有道理 咁你玩哂啦

點解你地唔肯妥協先?

佢地自己圍爐串人疾人蝦蝦霸霸就得
其他人話番佢地就係引戰+去第二個帖討論
查實點解佢地會咁緊張D人去邊個POST?
係咪依家開POST人流有錢分?計人頭?

應人啦傻閪

如果你有爬清楚
我話緊既係IG個班係sbsnow_insta或者sbs_runningman 個班嘈左成年都仲係sominout
只係有個巴打應我然後打多句IG雞出現

一早講過 推返粉字係矯枉過正
不如問下你地有咩論點要我地支持改變好過
就係為左滿足你地既私心?

接多一接
再之前講緊IG既都係講緊蝗同蝻

講埋一堆冇例子嘅論點
自己引戰屈人引戰
圖又cap唔到
覺得上得耐rm post就係=老屎忽=錯
明明我一直冇用年資大你
大家都係連登一般會員
會唔會係你自負心過高
昭旻名d人都係近兩個月先出現
又當人兩個月榮升老屎忽
9up唔洗本
咁都叫我地理虧 你話點咪點
當我地錯了 咁你想點

既然大家都傾唔掂
咁我地咪另起爐灶囉
又無阻到你
你有你係到粉字
我地有我地個邊唔粉

搞清楚 唔係我地因為粉字開新POST
至少大部份人同我一樣 無話一定要去邊個POST
如果原POST係無問題
會唔會咁多人走哂過去?
會唔會無啦啦咁多人走出黎屌依道老屎忽文化?
好多野都唔係一日之寒 有眼見
同埋開新post無錢收 可以有咩居心?
你話開新鋪頭係你隔離就話姐

唔洗啦
而家開左新post
唔想粉咪過去

我都係個句 你真係好悲哀
本身諗住好聲好氣叫你地諗下係咪自己有無錯
咁多個POST 係得依道咁多嘈交 會唔會係你地自己態度語氣問題
你一野就亂扣帽子 引戰 令人去第二度咁

我都講過 明明一般人睇既重點係你地態度語氣問題
我真係唔明你係度拗係咪老屎忽做乜7
你係真係理解能力有問題定係全心轉移視線

你地話完我地老屎忽
又唔拗得老屎忽
你地入黎屈人又引戰我先駁你
又變返我地錯
一早停戰討論rm咪好
但你地無咁做

第一個講態度語氣問題好似係講緊我同做愛巴打
咁有時吹Post吹到爽串到人點知
上連登都要顧埋呢啲

同埋講多句唔好意思我真係新入嚟，唔知之前發生過啲做愛撚既問題

再者我同做愛巴打都改埋名
嘈完之後都無再講同成員有關既問題

今日都係講緊RM
你就入嚟係度話理虧
罵戰有理虧就唔會罵啦

你明明就剩係話IG個班弱智昨喎
我可以點樣爬清楚法呀
跟著你依家就解釋你係講緊IG邊班人 再舉例萬人唾棄既蝗同蝻?(引人支持你?)
你會唔會厚面皮左少少?
同埋你仲屈人係IG雞喎
咁樣仲唔係嘈交?同你唔同立場就要扣帽子喇?

查實我都無他既 我出得聲話得你地成日串人同嘈交就預左你會咁架喇
好彩我搵到你真係有嘈
如果搵唔到你有嘈就好似上面位巴打咁係咁話cap圖cap圖無就shut up喇
不過你就一味死撐 話就算嘈你都係嘈得有道理個邊
你咁樣完完全全係不敗之地喎 唔怪得咁多人反你地啦

眼光唔好咁狹窄
你話人地入黎分化你地呢個post既人
你有無諗過你自己就係始作俑者引戰一定要分化連登所有既running man fans?
你既言論明確要唔粉字既人死出去
第1頁係人定既
就算係法律都係人定既
唔代表絕對正確
但我見到既只係你永遠唔會認真看待你反方既觀點
成個廢老咁首頁永遠是對的

最後咁既結果其實無咩所謂
因為粉唔粉我覺得雙方都有雙方既理據
但我就係睇唔慣你呢種敢做唔敢認既人係度自我感覺良好
扮撚晒清高
仲係度
叫你引戰撚有錯呀
傻閪

癡線 咩叫吹到爽串到人點知
咁個個周圍亂屌人老母再話番人點知姐咁咪完勝?
如果係咁你地就唔好怪人地話番你轉頭啦 食得咸魚抵得渴呀巴打

是但啦
解釋都解釋過
同我嘈個長袖巴打岩岩都係度
我有冇屌佢老母你可以問番佢

係咪屈唔知啦
真係屈咪Sorry
反正佢唔咁應我我唔會無啦啦話佢係

哇你係咪女人黎架...
應你就話係IG狗 唔怪得俾人話依道一言堂啦
癡撚線

我夠知非粉字撚係想噤少個制就出得post同易睇d點點點
問題係你白字左 就自動劇透左俾粉開字嘅人睇
好似上兩集咁 有人白字講左最後結果
咁都見到有唔少巴打俾人劇透左
所以同一個post到係冇灰色地帶
冇得兩邊都就曬
所以唔想粉字嘅開新post我無任歡迎
但唔好又入黎嘈

我想講既係
依家好明顯係2PO仔撩交嗌
啲火越扯越大 搞到嗰邊特別和平咁
完啦好嗎

唉

會唔會有人話你某D行為好小學雞
跟著你會鬧番佢咩呀 我中學都讀完喇喎咁呀?
有D野面就人地俾 架就自己丟
一般人重點肯定擺後面既蝦蝦霸霸態度語氣問題
我唔知你點諗啦下
不過你咁都可以拗一餐真係西利
會唔會打錯隻字你又會走去捉住黎咬?

所以咪話囉 你地自己串人就得屌人就得 其他人反駁出聲 就係引戰
同埋 會唔會咁多人食飽飯無野做去屌你地?

ok雖然你d例子幾差下
知錯了
以後會好友善了

屌你個傻閪同人嘈完之後聲稱自己無同人嘈過
俾人捉到就係咁解釋自己係屌緊D傻仔等人覺得自己有道理
仲拎萬人公敵出黎檔 你一句「拎IG班弱智仔黎講」原來有咁撚多含義架?
say哂sorry認哂低威真係好撚柒呀屌
下次就醒少少 有嘈就大大方方認左去囉 我都話撚左你個柒頭鍾意串人嘈交架啦
估唔到自己俾人捉到 仲係度死雞撐飯蓋 傻閪

得啦 走未

癡線
真係乜野都要拿番扎沙

ok我知錯了
諗深一層你d例子好好
對唔住

依張圖咩玩法 你想講咩?

我點解要走呀?
又想屈我係第2個POST過黎引戰呀?傻閪
睇你個撚樣俾人圍屌就最撚開心

係咩？唔覺

呢個post有條規矩係新一集劇情轉粉細字
有班人就跟規矩 有班人就唔跟規矩
嘈一大輪就投個票睇粉定唔粉多人支持d啦
投完個結果出黎大部份人支持粉字留底
唔想粉字果班就唔忿氣另起爐灶出去開個新post la
當大家以為一天都光哂件事完哂嘅時候班唔跟規矩又要番黎嘈
唔知佢地係咪驚呢邊多人討論搞到佢地似小圈子所以過黎搞事等d人覺得隔離post先係真正嘅討論post呢

做嘢巴打我唔清楚 ,

今次係我第一次同人嘈啫
麻煩你講野之前留意番

連嘈過都唔敢認

講埋先
對認真討論rm/rm post嘅會友善
入黎引戰嘅其他人就不了

咁又係你地話我屌人係IG雞
但又唔搵圖
咁咪俾你睇下

屌字係邊？

咁又話我屈人係IG雞

咁如果我真係屈左佢咪Say句Sorry囉

Say 完又話樣衰
所以問下你地新Post既人想點

唔係下嘛 你地要淪落度捉字塞喇?
再之後會唔會去到捉錯別字 字都唔識打唔好學人嘈交?

屌字係邊 笑左出黎
咁你要check下我有無話你屌人老母喇 如果有記住咬番我 我受

哈
第一次嘈咪就係同長袖巴打
你鍾意既起埋我底
隨便

不如你地開個running man嘈交區算啦
入親黎都嘈 嘈乜鳩
一係自己開個group隻揪啦 一嘈就嘈十幾頁

死傻閪 仲係度死雞撐飯蓋
搵俾我睇我有無屌人丫->搵到->第一次嘈昨->搵到->第二次嘈昨->搵到->.....
俾人圍屌有問題仲係我獨醒
麻煩你講野之前留意番
同人嘈過就咪撚自稱我無同人嘈過啦柒頭皮 第一次嘈好撚叻叻豬呀

隨你啦
點講你都唔岩聽
問又係你地問
連埋圖答你

exact7ly 做咩踢爆人地姐，因間又繼續老羞成怒，又繼續係到挑起戰火丫

癡撚線 我開始懷疑你假膠黎
邊有人嘈交咁小學雞架
你話我屌人IG狗丫嘛 個屌字呢
真心問 中學畢業未

只係想jer住曬
點都唔满意咖佢地
成個post除左我地外過曬去佢地post就最開心
明明rm post最成日屌人同引戰/ 蝦霸嗰班喺隔離post
叫高登xxx幸福xxx哪托xxx
咁想做rm post糾察就過埋去捉埋佢地嘈
佢地唯一好嘅咪就過左去佢地個post就冇事
剩係喺呢到嘈 咁大細超真係大家知咩料

無限LOOP

最引戰嗰班喺曬隔離post
剩係喺到捉戰犯黎引戰真係知咩料啦
要捉就兩邊一齊捉
剩係喺呢邊嘈仲扮唔關嗰邊事

由頭到尾你都唔覺得自己有錯

其實有無所謂呢邊人嗰邊人嘅list睇左咁耐都唔知邊個打邊個
亂到好似唔只兩邊人，而係有好多方嘈緊咁

我連入都無入過去個邊 係見有人屌柒兩個做愛撚踩多兩腳姐
跟著就開始俾人扣帽子話黎引戰係個邊人喇

麻煩你講野之前留意番
同人嘈過就咪撚自稱我無同人嘈過啦柒頭皮 第一次嘈好撚叻叻豬呀

我都叫睇左rm post幾個月
都無乜點見依到有人會傾自己野 都係九成九講RM野 除左兩位昭旻巴打鐘意傾昭旻
話有小圈子個啲巴打係咪有咩誤會

我有錯
咪態度差囉
都係嗰句 討論rm就態度會好
但唔該你睇下除左你外其他入黎嘈係咩態度先

我剩係覺得依道D常客好多郁D就起哂槓 串人個D...
有咩意見不合同自己立場既人互覆 講野有骨咁
查實好多人都有同我同樣感受架啦
你見樓上就知
不過係佢地乜都賴哂落引戰度昨嘛
有個仲話吹得爽起上黎點知姐 真係好無言

問題係你自己查翻呢個post喺分post前邊班人引戰最多啦好嘛
剩係針對d仲喺呢個post嘅人好難令人覺得你地唔係特登黎搞事
何況有咩不满都係之前嘅事
明明呢邊完左罵戰又捉住黎bin為咩呢

唔好意思，有時吹開水真係顧唔到咁多人感受
正如我同做愛巴打咁你地唔屌我地真係唔知咁多人唔滿意，所以之後都無再講關於同成員做愛之類既野

又黎魚蛋論?
乜都亂扣帽子轉移視線

真係講到口水都乾埋 望下你地係邊個伸個頭出黎拿番扎沙先啦
拿完扎沙屌完人老母就話完左喇?
明明自己理虧仲要扣帽子當自己有pt咁叫正視左問題喇?
唔係個個都好似你咁廿四小時mon實個post架大哥
精神勝利都唔係咁啦下話

冰封三尺非一日之寒
如果係小問題都唔會無啦啦一呼百應有人屌7你地會咁多人和應啦下話?
我覺得你地依家根本就係認為我地係黎引戰 而覺得你地自己無問題囉
我都講過人流有錢分架?你地開個綜藝post都要插旗?

如非引戰就停戰啦好嗎?
即使場交多少都係由我而起
但問心我真係唔想單純罵戰到足以推爆一個post
佢地都肯道歉唔想爭執落去咪算

講到尾
大家都係唔想有人態度差而引起對罵姐
我同全巴都認左衰仔
無謂jer住曬
一係有乜對我地不满就出面開post任你鬧
既然你地唔係想黎呢到引戰
咩post鬧都一樣

佢地根本就唔會覺得自己有錯
因為佢地認為依班人根本就係想係依道搞破壞 等第二個POST插旗等多D人過去
點解會咁諗呢
因為佢地就係要做老屎忽插旗
你見有正面回應過咩?無
一味就捉住引戰依個PT黎嘈
本身我都搵到有條友嘈交 都俾佢話吹得爽串下點知姐
咁有咩好拗
就算一百條友黎屌7佢地都可以話哂黎引戰繼續唯我獨醒

癡線 睇到你依段留言真係唔知比咩反應好
前面我都以為你真係諗得通
睇到後面.....

條傻閪仲死撐緊?
麻煩你講野之前留意番
同人嘈過就咪撚自稱我無同人嘈過啦柒頭皮 第一次嘈好撚叻叻豬呀

我只係唔想呢個post變罵戰post

你同個條做愛撚一撚樣 自己理虧無PT就開始標籤扣帽子
雙重標準到入肉 一邊叫人唔好撚嘈一邊就借頭借落抽下個邊水抽下依邊水
戇鳩仔就係你依種 叫人唔好嘈實則自己就係最撚引戰個個個 龍門仲搬撚左上去天花板添
由頭到尾都係你地班垃圾平時係個post得罪人多稱呼人少
有個人企出黎屌柒你地先激發到我依D浪花加把口黎屌柒你班垃圾老屎忽昨
會唔會無啦啦咁大班人出黎屌7你地呀?傻閪仲想拉其他人落水?顧掂你自己個撚屌先啦

咪認左衰仔
除左咁仲可以點
你不如俾個結論我

真係嘈咗好多頁啦，嘈埋呢個post，下個post真係唔好再嘈

一入個post見到咁多頁就知又有罵戰
不過唔緊要啦
咪當推下post
反正去到星期日大家又會繼續目標一致地屌9 pd

乜依家仲有人討論架咩
每次都係罵戰 唔係鬧世贊就係鬧PD 唔係鬧PD就係鬧粉字 討論
係高登後期已經無人討論啦
真正多人討論係 13-16年 個陣就真係好多人認真討論

世贊>粉字>世贊>粉字....>世贊>粉字

好期待最新一集
應該認真玩遊戲

年齡告知會唔會又要拍兩集

不過記得上次有巴打講.
話開左頭, 之後應該每個月LOOP一次.
點知真係....

玩遊戲1集半.. 拍 年齡告知又半集

鐘國又要成員玩跑步機

漢娜可唔可以留低做固定成員
又有笑點 又養眼
睇左幾集已經唔捨得佢走

諗起好耐之前鐘國在錫戴住鬆緊帶飲水

好想快啲睇
睇預告好正

今次都用左唔止一個月
不過想像唔到唔係在石做主角嘅年齡告知
尤其係無名

梁無名上次個年齡告知

鐘國跪低，佢玩個個健身波，平衡唔到直接跪左係大神面前

年齡告知EP397

智孝又要拍石鎮

邊度有得睇光洙在石套新綜藝呀？

我諗到時bili個啲中字網會有
唔駛急，4/5先開播

NETFLIX 有買開 期待首播

開播前睇住光洙套劇先

今次年齡告知仲包埋官網同RM海報

netflix 係咪會有埋字幕？

新申請有一個月免費？

全部都有字幕

唔知而家仲有冇 我個陣係

睇番昭旻17年黎果集
唱歌幾好聽

好似有首歌添
如果係韓國d練習生 已經可以叫佢做歌手

上次同在石係k房唱都幾好聽

【💪🏻👦🏻能力者金鍾國襲港🇭🇰PLABEAU TOUCH Natural Plasma Beauty 一觸啟動天然美肌粒子活動 🔮】
【💪🏻👦🏻能力者金鍾國襲港🇭🇰PLABEAU TOUCH Natural Plasma Beauty 一觸啟動天然美肌粒子活動 🔮】

😯高大威猛的能力者金鍾國也會用美容機? 金鍾國Oppa即將現身跟粉絲抱抱及自拍📷，更會親自示範PLABEAU高速粒子美容機如何以無創無痛無害的Plasma技術發揮6大活肌功效，想親眼目睹金鍾國Oppa萬勿錯過😍😍😍！

只要於4月17日至5月13日期間於MI MING MART購買PLABEAU高速粒子美容機，及登記說出PLABEAU S1及金鍾國Oppa 的吸引之處，即有機會獲得「PLABEAU TOUCH Natural Plasma Beauty一觸啟動天然美肌粒子派對」入場券一張😍同時亦可推薦朋友，爭取在「PLABEAU TOUCH 一觸金鍾國粉絲抱抱見面會♥️」中與金鍾國Oppa抱抱及Selfie的機會！🌟

有無人會去

今晚出一集, 開定新POST先

昭旻跳舞都幾好

感謝7012巴打

係mi ming mart 見到

真係分開兩集

未睇, 不過上次都話應該兩集

鐘國打保齡煩得嚟好好笑，不過好在拍大神，最後個下補中拉番個氣氛

世贊拍住光洙表現都可以咁低沉
智孝今集好得意
Haha拍昭旻好有新鮮感，好期待昭旻都係填失敗嚟一個反轉

昭旻望住光洙條J

今集版面特輯？

1001

要推30個留言

已經去左新POST到留言

幫一下

依套係熊孩子?

佢真係好鍾意運動